我覺得呢個時候更加要冷靜

我明而家大家都好憤怒
但係如果以暴制暴只會令中共有藉口出老解
依家官黑勾結證據確鑿比墨西哥更加無法無天
危害普通市民嘅身家性命財產
如果將呢啲管黑勾結嘅證據同影響再比聯合國
會唔會獲得更大嘅助力呢